# To Do List

Тестовое задание для WomanUp

## Техническое задание

Что нужно сделать:

— написать todo-лист

### Функционал:
- создание, просмотр, редактирование (изменение полей или то, что задача выполнена) и удаление задачи
- возможность прикрепления файлов к записи
- поля в задаче: заголовок, описание, дата завершения, прикрепленные файлы
- если дата завершения истекла или задача выполнена, это должно быть визуально отмечено

— откомментировать код в JSDoc и выложить на gitlab.

### Нужно обязательно:
— написать код самому, а не скопировать с stackoverflow;
— использовать React;
— использовать компоненты как функции, а не как классы;
— использовать хуки;
— использовать github для “выкладки”.

### Желательно:
— использовать dayjs для работы с датами;
— использовать firebase.google.com как Back-end;
— использовать firebase.google.com или now.sh как хостинг клиенской части;
— использовать less, если потребуется писать стили;
— постараться не использовать никаких библиотек, кроме необходимых для общения с Back-end.

Не требуется делать супер-красивый UI и функции не описанные в задании.

## Результат работы
Приложение на Google Firebase Hosting https://todolist-bko.web.app/
На Github https://github.com/BerezinKonstantin/todo-list
